想問暴徒再暴力d可以點叫？

暴暴徒？

近平

黑警

反賊

［拋磚引玉］攪 大 沙 田 商 場 連 儂 牆

極端份子

請唔好再叫狗/黑警，係懷疑冒警暴徒

最低成本既方法，又減低傷亡，和理非都可以幫手
請幫手推！！

警告你地唔好再屌警察老母

暴徒2.0

爆徒

高級暴徒

暴君

恐怖分子

狂徒

林奠

香港警察

移花接木？

毛魔

暴龍

速龍最驚嘅暴龍

大暴徒

暴徒。真暴徒型態

馴龍師

喪屍